聽日開學點知未做晒暑期作業......點算好

聽日開學 ？
庇護工場唔開喎

未做哂功課又得閒上黎連登打文

聽日星期六

吓......聽日明明係星期一喎

乜暑期作業有人理 就算係都唔會第一日開學就交啦